一人一幕睇到喊既美劇

Bates motel
Norma 最後買左Dylan 機票
今次一家人一齊走佬

F檔案最後

Lost jack 同 Charlie 死個一幕 Desmond 十年後聖誕之夜
（雖然迷個方面佢解唔到,但人物描寫真係世界级）

Monk/Medium大結局

睇住套劇大, 勁唔捨得佢完

到ending個陣仲要播番之前啲片段

ER
Dr Mark Greene 死

Dexter大結局
爛撚到喊

lost,Jin同sun死係潛水艇成集
未試過睇劇同電影睇到嚎哭

medium 完得好突然 喊到死

13 reasons why

hannah 最尾自殺個幕
想幫又幫唔到
明知結局 但係睇住hannah 慢慢離開 喊到

成集都比個假希望啲觀眾

之後比番個message 話要let go

再之後原來joe 一直等緊

都算係good end掛

但喊到痴線

呢套野真係好多野諗
Hannah 將責任blame 哂喺有意／無意冒犯佢既人身上
佢覺得好大件事 但人地根本就唔覺得係咩一回事
有幾個人我唔覺得係one of the reasons, 只係言者無心 聽者有意
所以難怪佢d同學聽完佢d tapes 後有咁既反應

House 佢俾火燒嗰陣我以為佢真係死咗

Glee懷念Finn嗰集

冇睇開 都特登留意佢死左之後既劇情

Black mirror s1e2

依集同聖誕節個集都好撚正好撚sad

Community Abed Christmas,last ep

我係san junipero喊

This is US 差唔多集集喊

game of thrones season 6 episode 5

poi 最尾個集 john

The Walking Dead
Lori 死個集

Sense 8 S2
變性人爸爸終於承認個仔變性做女個集

Hold the door

Walking dead Glenn死果集,喊能到

睇住女神

其實e3都幾慘
睇得出佢地相愛 一子錯滿盤皆落索

最近master of none season 2最尾嗰集
流咗一滴眼淚

himym Ted ff自己提早搵the mother果幕

係垃圾桶頂以為死個集都係

red wedding

BrBa

邊一幕？
我反而記得 Ted 大樓落成慶祝之日
就係robin 同 barney 求婚之日
Ted望出窗個樣

屌依個痴撚線 睇到o曬咀就真

Yes 成家都好撚慘又red wedding 又死老豆又頂住門

所以睇到sasa係北方圍牆遇返john 真係好感人
第一次有放鬆既感覺

20年後ted同20年後barney討論ted應唔應該睇robot vs wrestler 果集

GOT睇到有放鬆嘅感覺多數跟住無好事發生

屌x2

結局幾正，好想睇個龍友返學校掃射哂班仆街
佢決定唔殺alex但alex自殺左
得主角同tony冇返學冇事

Modern family

又好笑又多感動位

點解呢 都算happy ending

Black Mirror
Game of thrones

反而Bryce同Hannah個幕真係睇到我好心痛
點解個作者要咁殘忍

community troy要出海同埋大結局果集

Greys anatomy Plane crush個集
Lexie準備死個陣同mark啲對話 同最後死左mark仍然拖住佢
Greys好多集都喊到仆街

次次睇都喊到仆街

Agents of shield season2結局
Skye老豆洗腦前同佢講最後果幾句睇幾次喊幾次

Grey's anatomy s1最後Denny死嗰陣
兩日都平復唔到 棄埋劇

The Flash⚡️Season1最尾
Barry返去搵返佢老母
流撚左十公升眼流

Lost 其實幾多感人位 冇人討論？

Bones 唔記得第幾季 Sweets死個幕

Chicago fire第2季定唔知第3季 Shay死個幕

一開始以為skye老母係好人

GOT Ned Stark 俾人斬頭

Person of Interest 既root
同john
John由一開始睇就預左佢結局會死 但最後都係忍唔住
雖然最後一季幾多負評 但都合理

Lost 真係好正，雖然去到後尾d 迷 冇完全解到，但角色既描寫真係好正
Jack 救兩兄妹中既哥哥
Charlie 死
Desmond 同penny
好多角色都好正

係呀 Kate 同 jack幾描寫都好正
特別係最後Jack 痴左線要炸左個島個陣
Kate同jack既對望

成個故事一開始第一個畫面係jack 開眼係樹林中醒返，到最後故事結尾jack 重傷訓返係樹林合返埋隻眼，

推

glenn 死左，勁開心，唔洗睇隻韓狗做戲

Breaking Bad S05 E16

Jesse一路幻想以前整木盒跟住發覺返自己好似行屍走肉咁俾人禁錮制毒

Guess I got what I deserved

我反而係睇到佢老母發現hannah 死後既反應 爆喊左
真係好好戲

屌bates motel我未睇到最尾 就見到你個po

我講個幕好似係s2 我冇追落去啦
但個幕真係好深刻
我代入dylan到 一開始真係憎到norma出煙
但最後個個位 Norma 肯帶埋Dylan走真係

我都係啱啱開始睇冇耐 出到第5季有排追

bates motel最鍾意嘅都係dylan同埋警長

你睇到咩位？

Breaking bad ，Walter 同佢老婆道別個幕